Make America Great Again

呢一刻心情真係好沉重
明明係美國人選舉點解會咁關心
呢種係咪愛國 但我又唔係美國人
究竟咩係愛國
呢次係最後的希望 係End Game 但結果...
窮人繼續含撚 有錢人繼續奶共
其實我地先係左膠 想美國打救世界
借他人之手實現世界和平實現大愛
世界本來就係黑暗 我唔知世界以後會點
根本沒有能克服絕望的辦法 我們只有繼續向前進而已

侵侵